我係深黃 示威者做乜都唔割

我要學深藍絲
點都唔割
所以示威者無論做乜都唔割

直頭唔會再講割唔割 永遠支持
我睇唔到我唔知我唔信我唔理

香港警察
呑槍自殺

pish

兄弟爬山
永不割蓆

做咩都支持

中大嘅係大學生，冇示威者

做乜都支持
凡事睇因果
唔要cut前cut尾

係一定唔會割 雖然我咁講好仆街 但見到暴大咁既慘況 成個人有新既覺悟

香港人只有進攻

其他區既人

林鄭因
呢五個月果
點都支持示威者 學生

你收撚皮啦 係前線手足唔同你割呀 你估你做過D乜撚野呀